屌你老母twice大山婆過咗咁多年唱歌都仲係咁撚難聽

把聲真係嘈到仆街 響得嚟又唔好聽
新歌唱到咩losing myself 個part 懶係有feel 到 尷到打冷震

唱得好正 有波有樣有才華性格好
世上啲仔應該任佢食

食完姜丹仲點食其他

我都想啜姜丹粒粉lin...

啱啱播大山婆個part 嚇親老母 佢話以為出面啲死𡃁仔係到鳩叫

Twice唱歌都唔開mic既
你點樣聽到

呢排啲stage冇fans幫佢地唱，唯有開mic俾佢地鳩嗌

就係cd ver 都咁驚嚇個下先恐怖

所以佢唱得少過閪女人
大山婆把聲聽耐咗係好撚煩

第一次聽佢唱cheer up 鳩叫高音已經覺得好撚煩

佢唱歌係尖叫

用對波唱歌

樣衰又肥又難聽

幾年前10cm rose合作舞台
rose把聲真係贏曬